屌你拿玻里咁閪廢 仲話拎意甲冠軍 笑死人咩

波蘭神鋒喎 夠唔夠我m子三神合一咁勁

連費倫天拿都贏唔到 抵俾人拆骨啦

下年死矮仔過嚟拎三冠皇啦

8分鐘就紅牌 抵撚死

M子三神合體都唔夠d癲狗嚟 ，一踩到皮開肉爛，縫成10針，d支那球隊冇血性，仲話唔可以紅牌喎，M子都係辛苦命

黑到 好心樓主深潛啦

話口未完拿玻里又有球手球冇吹喎，睇下反祖有咩偉論先

係咪呢，現眼報啦，手球都走甩咁撚黑，轉頭都要輸多球，一係就學某隊咁用手拍入啦

幫佢地諗埋
你黑哨紅佢地1件先
唔駛還呀

唔夠班爭冠又唔順超咪怨黑哨 拎左咁多年都慣

呢位手足都算大膽喇，竟然幫佢地諗埋，人地一早save低晒d籍口啦，邊使你幫吖 你係咪睇唔起人地呀

呢句真，8/10
Next

係 賓狗咁踢人都話唔洗12碼 怨左幾日

假波罰撚到降班

好心你唔好咁借d意話埋A支米蘭啦，人地話呢d係歷史，唔應該仲計，所以佢地成日攞嚟打丁歐聯次數（歷史）都...........

岩牙保方唔想要

蛆狗又賴米蘭度

保方想唔想要同上面個回覆有咩關係 不過保方唔想要都改變唔到A支'假波罰撚到降班'嘅事實

呢場波祖記冇份踢咪又係都關祖記事，你賴我我賴你，不用分那麼細嘛

呢個topic點會估到嬲撚到震追住覆嗰個係祖記球迷

費倫呢三分拿玻里都有份，人地意甲聯合軍喎，所有分加埋晒仲唔破紀錄

你咪撚戇鳩啦

呢個post點會估到有個見到留言嬲到震嘅人忍唔住覆

樓主個名叫祖記 改名之前叫國米
跟住開ac米蘭fans post